TSLA 33 年輕人應後悔沒有相信神

TSLA是你們的方舟，信者必得救（馬斯克福音1:1）

工作是為了購買更多的TSLA（馬斯克福音1:2）

馬斯克看見這許多的人，就上了山，既已坐下，門徒到他跟前來，
他就開口教訓他們，說：
SH的人有福了！因為天國是他們的。
SH的人有福了！因為他們必得安慰。
SH的人有福了！因為他們必承受地土。
SH的人有福了！因為他們必得飽足。
（馬斯克福音1:3）

保持信念是邁向火星的第一步（馬斯克福音1:4）

日期滿了，神的國近了。你們當悔改，信TSLA！
（馬斯克福音1:5）

神愛世人，甚至將他的TSLA賜給他們，叫一切信他的，不致滅亡，反得永生。
（馬斯克福音1:6）

馬斯克回答說：「我實在告訴你們，你們若有信心，不疑惑，不但能行無花果樹上所行的事，就是對這座山說：『你挪開此地，投在海裡！』也必成就。
你們禱告，無論求什麼，只要信，就必得著。
（馬斯克福音1:7）

惟有忍耐到底的，必然得救。（馬斯克福音1:8）

淡 淡 看 哪 、 你 們 的 廢 淡 區 成 為 荒 場 留 給 你 們 ． 我 告 訴 你 們 、 從 今 以 後 你 們 不 得 再 見 我 、 直 等 到 你 們 說 、 奉 特 斯 拉 名 來 的 是 應 當 稱 頌 的 。
（馬斯克福音1:9）

Tesla信眾請進，每天讀鋼鐵俠禱文一次就會天天破頂

我們在美國的父，
願人都尊你的名為鋼鐵俠，願你的space X降臨，願你的tesla，行在地上，如同starlink行在天上。
我們晚晚炒的美股，今日分拆給我們；接上我們的大腦，如同我們接上電腦的接口。
不要叫我們遇見熊市，救我們脫離貧窮；
因為火星，地球，月球，全是你的，直到永遠。阿門。

DROP TO ZERO
DROP TO HELL

點解會升嫁？我550 菁左蒼

真定假啊
人地550撈你走去清

上緊wor

嗚嗚比番啲錢我

屌仲諗住磨多一排等出糧再加倉

神要摑你右邊，你要俾佢摑埋另一邊

短期可能仲有600貨啩.....
我都想低過550入貨, 上次miss左

摑多我兩野當我冇活過得唔得

傻橙真係傻唔係扮

假架 瞓醒-5%

今晚就番去500啦

收市500 得唔得

船長維持target price 470

真傻假痴

去番舊po啦傻橙

神會俾多次機會你，set定價500入

開市就會450

你講完今晚千升

45X入
625放
今日600入返

Picnic sell 啊

PENIS BUY

點算呀家下冇貨啦

無可能 收市升15%+盤後綠既話燒尻毛

633已經好抵啦，大把人係7xx同8xx

美股好似無貨都sell得

當你沽空？

現價入番會唔會跌番落去嫁

咁就唔怕沽多佢兩錢重

Put友想喊

係

會 等緊你送佢最後一程

沽爆佢

瞓醒數錢攰到喊

低賣高買唔係傻散行為咩？

一開市唔見幾皮 心理質素好差

睇淡都唔做淡 最多對沖

船長係唔係照舊700燒鳩毛？
會否下調標準

你咪傻橙

勤力對沖

唔想再傻多次

收市+15%+盤後收綠

除非債息突然又大升啦

去啦傻橙 開put位巴打靠你

我都係唔入住啦聽日跌番啲先入

散戶可以沽空？

聽日300

一向都信老豆 SH十年呀屌

得啊美股好似任沽 有融資戶口就沽得

聽日應該全部紅燈

升到頭都唔略下

升左80蚊

CLS

回下再入

舊post 都未推爆

D大户真係無人性 又想割多次

好想溝，等佢再回先溝，唔信佢就咁一路升到750

好癲

推舊po啊 未爆架

Gel得頭未 今日

540 個陣唔入

之前日日跌到無底咁

WA DIU

長投派建議過埋星期五先好gel

有早知就無乞衣啦個陣咁跌法就諗住睇500樓下

任何時候都唔好gel啦，靜靜地贏咪算

如果知540係最低，7百個時就唔會入啦

作為Strong hold撚表示升跌只係花生

我上唔到5字頭既車，
今日入左錢
諗住加碼，有無機落返黎接我？

琴日收563 有d驚

你推爆佢

無黎幾日 未上車大軍又出現

未撚驚過。。。
佢汁得賠架tsla比我就夠

大師兄終於返嚟啦

等Tmr 最忌急住高追

我入呢個post第一日就係好友。。
驚閪，我講左十次

TSLA 32 長路漫漫是如何走過 寧願讓樂極忘形的我

未爆架

多謝祝福

今日升14%唔通聽日跌番50%

不過債息其實重有1.55

升咁急 走先再接

啱 可以睇定啲

炒上落炒根本同所謂既數據消息冇乜關係

彈80 好痴線

驚有巴打以為跌完走去大手買姐

屌佢老母，啲沽空機構咁撚弱架
插一插又上返
我係長渣，夠底我就開心
中間啲波動。。我唔識睇

聽日終於唔使三手飯，改食二手

我決定聽日開始唔食飯
直到食到一手

咁快640 味加好倉

800蚊貨冇走過

800高左啲，但係唔洗走。。
因為有價值。。。

準備跌了

認真，Tesla 600 蚊呢個位好難再穿，原因如下：

1. 600蚊齊頭數，大家會有心理壓力呢個位會有支持

2. 基本分析：爛股都有三分息，而家疫情時期大家都會明白唔派息呢個決定，今日暴跌就係市場恐慌居多，唔通全美國人唔揸車咩

3. 圖表分析：根據波浪理論，而家係行緊鋸齒型態，所以600蚊應該係5浪底來，最多跌多1蚊嚇下散戶 only

船長又拎左自己碌私家棍出黎大棍大棍落

8百幾嘅時候就800底 7百幾嘅時候就7百底 600底都穿左幾日啦 講經咩

認真，Tesla 500 蚊呢個位好難再穿，原因如下：

1. 500蚊齊頭數，大家會有心理壓力呢個位會有支持

2. 基本分析：爛股都有三分息，而家疫情時期大家都會明白唔派息呢個決定，今日暴跌就係市場恐慌居多，唔通全美國人唔揸車咩

3. 圖表分析：根據波浪理論，而家係行緊鋸齒型態，所以500蚊應該係5浪底來，最多跌多1蚊嚇下散戶 only

570再上車好抵買

61X買返

大家睇唔睇好tsla
就返家鄉
應唔應該放哂換返D其他股
好多人話tsla唔值咁高俾人炒起

如果唔買TSLA你買咩？

佢係睇債息變化.
d(債息) / dt, 唔係睇債息.

可能買返多少舊經濟
唔再淨係信科技股

nio跑贏你個Tesla

睇埋今個星期先
去番5字頭加貨

我都想買返少少BA，但佢今日又無啦啦升咁多，唔知會唔會落返22x

前幾日入左RKT 蝕少少好無轉返黎TSLA好

講真升得太急
覺得今個禮拜會回一回

廢佬股就買BRK/ DIS啦, 呢兩隻日日破ATH

睇好dis
而家195都合理

聽日就回番5字頭啦

駁佢重啓經濟？

陰功，腎都未有得賣

終於去翻溝淡咗既位

16%

升到無頂咁

長遠嚟計唔覺得佢唔值我覺得只會繼續升
時間問題

終於升番去溝果位

cls 升到驚，聽日又要預碌返落去

地核探險記 drop to zero

兩個條件架

開個100比我

升100蚊

我660 溝

見證歷史

我都係
660 620 溝過

570溝到660

100

瞓醒仲有先啦 今日收紅啊

升100 妖股

一日升100 1日跌100
點玩

成交額238.5億美金

之前set左530溝多次
結果個底係540

1日100

納dee升緊500

愈升愈驚...
跌到冇哂感覺 升返反而淆底

好彩早幾日起嗰個602止蝕限價沽盤成10分鐘冇到價
取消到

嗰陣一開始心諗：止賺走<=打倒昨日的我，明明幾日前先成日鳩吹tesla幾年後會領導市場乜乜物物

10分鐘後有雷打中醒覺：
連我呢啲傻散都想走，即係就見底唔好做on9止蝕派但都係只夠膽sh現貨、唔夠膽撈570左右嘅貨

升到咁，但又唔覺大市跌完

好彩有加到倉
今個月終於有錢加凍飲

仲有條件係盤後收綠 不過捱唔捱到收+15%都係問題

痴撚線 升左20%

d正股就黎升得多過GME

TESLA

Tesla ss緊？

SS

好耐未見過tsla咁升法

600 止蝕左

乜SP500成份股都有SS架咩

爸爸我要進來了

其實ark買咗啲乜垃圾
升又唔夠tqqq/tsla嚟、跌嗰陣又跌得勁過tqqq/tsla

佢不如改規矩，可以50%買tsla算啦

今晚800 大家話好唔好

均價779

TSLA都要止蝕？呢期等錢洗？

BRING THEM BACK

懷疑佢自己全倉tsla 過兩日出黎講新目標價

頂到收市先啦

Elon musk:恰尻我？

仲係好寒

八百幾跌落黎 係咁溝溝到700蚊貨仔
仲想睇佢跌到幾多

重有力升

冇睇了唔敢望

FUTU都升得多過GME了，TSLA都就快

有冇傻鳩五百幾放咗而家六百幾買返？

唔使咁急買住
覺得今個禮拜應該會回一回

58X調左倉去廢佬B
620追入返

800山頂在此留名

聽日點睇

in elon baba i trust

升咁多回少少都正常既

dllm唔回點算 670買入

700

今朝600頭放 依家又入返

左一巴右一巴

比啲社工幫手摸底

五百幾果時無錢入貨

聽日大家估幾多啦

有錢去英國

睇多5分鐘瞓覺 冇眼睇

開心一日 聽日又探底

560果陣無溝貨？

最近個勢我就唔敢笑咁大聲

陰跌了

兩邊都係咁
贏一日就好似贏左場仗咁

係咪應該放一放再等

750 4

我均價779唔回會好開心

咁撚大隻都可以控盤控到咁

火星教

今晚有冇得上720 gogo

778 溝到682 16股 唔夠貨

有都幾好

盤後繼續升
可唔可以升翻去800

盤後個價唔係幾信得過

爆升完睇黎可以再入番些少
後面似回少少然後又繼續to the moon

今日表現算係咁

其實咩事升返咁爆？早幾日驚債息驚到閪咁，而家唔驚啦咩？

尋日放左一半，好心痛

證明Tsla係好難撈底
睇前面跌勢冇可能會估到一下就爆兩成
妖過啲妖股

船長

依隻垃圾
PE咁高
跌到400未

PAPER HANDS

buy and hold

RSI超賣？唔識睇但估係

火槍隊準備

跌50蚊就加一注

火槍隊船長

訓醒見到盤後已經即刻入番啲

撈個靚底又上月球

一日一舊，月尾會變幾多

上800先講啦
呢兩星期大家都經歷過600頭到600尾

$550

上800 講都冇得講就上千啦

2000 拆四變500，接受

終於望見家鄉
大奇跡日

好彩堅持信念再增持

SH戰勝歸來

就算唔增持都贏

琴日盤前手賤放少少

炒落炒上
唔該係大戶邊有波幅食

penis sell完咪penis buy
一開始都係唔知跌乜

債息根本吹大左，股票市場本質無變過
再者之前個價質到咁低
唔炒起，果班特價入左貨嘅機構賺乜

我認

拎黎鳩up姐，望下之前咁多年牛市，債息仲高過依家

Papa生性病子倍感安慰

船長你黎m 呀？紅哂既

五日低再五連跌 洗盤迫散戶斬倉食人血慢頭
壹日爆20% 市值多848億鎂金/ 6572港紙。話無造市你相信嗎。
首富靠財技搵食正仆街。

無尻

終於出事

以後不買佢條臭鳩既產品

跌又屌，升又屌

咁多人fomo 睇黎今晚又大插

應該止左蝕

尋晚好早訓左又懶得追post，你開左咩盤？

跌市果陣叫點名得果幾個人，今日做咩多左咁多船員，船長，我懷疑有spy

早晨船長，jj還好嗎？一陣可以光明正大去m記食早餐

R清訓醒有冇好番d?

好好多喇，等緊睇醫生船員有心

SH派表示今日心情愉快

收+15%+盤後收綠切jer

中哂

就黎沉 尋日升到空一定係成班跳晒船 今日又變番潛艇

無左了 陣間去食all day breakfast

Book左科興未 以毒攻毒

今晚應該紅 升太多

含船長條爛鳩都唔打科興

Papa

佢地掉左落海餵魚

今晚780

900

今晚估計回到630-650

邊有可能 咪傻

年輕人要後悔tsla 特價冇上車

1000

又有船員傻撚左

前排77x 放哂
琴晚開市望住都冇入...屌你救世大棍

今晚又滅世棍架啦 扮下野姐

樓豬唔使瞓？無時無刻都覆呢到嘅信徒

一直喺度

要上堂 尋晚比佢嚇醒左以為壞電話

tesla 係真心好玩既股，咁既市值都可以有咁大波幅

apple 果d 一日妹兩三蚊

好恐怖

我未加倉呀

今晚加 會回

船長 已切

係咪回到500先

開個盤

望住廢老一日彈110蚊
再睇番自己果500股台積電...

台妹真係垃圾

變埋女人仲開咩盤

前日$550入果注成功左

賭埋lin 頭

今晚廢老插番20%比台電

不了

船長咁乖

出去揸架tesla兜兜風先

我地水左咁多人上船，唔駛再食二手飯日日都啖啖肉

哇 升得咁假
垃圾股

食少一日咋可能

第一次見個倉士拿剔同豬M醫一齊收綠

乖開架喎

今日唔怕比人刮

日日有得釣鯊魚食

想沽了

無可能，上面起碼多左十個八個人上船，食人肉有排食

好以叫番tsla未

食人肉呀船長

可以同鬼妹四人一枱未

船長今晚賭閪？

有無切閪呢家野

船長唔會呢啲

咁快要埋我變咩

抵你要食n手飯

我特斯拉降臨

今晚再升10%
聽日叫凍飲

船長做乜咁睇唔開， 連jer都切埋

凍...凍飲？！？！

即係杯野入面有冰果D?

係歷史書見過但未飲過

竟然有錢飲凍飲

唔夠信心早放左call 賺少皮幾野
心痛

今日食all day breakfast

比垃圾妖股逼害

傷口未埋口，老人家話唔好食雞蛋

升到900先夠錢飲

蝕住飲解下心頭之恨炸

捉鯊魚整親？

即係全日剩係食一餐早餐

認真 唔明點解上年3月打後買tsla嘅人有人輸錢 入過幾次貨 最多坐1個禮拜就開始升返 好難輸...

無信念既人好難捱

講緊你呀

好難輸，但係我地既連登仔都會搵機會輸無野難唔到我地既

好難輸，但係我地既連登仔都會搵機會輸無野難到我地既

輸撚死 今晚put爆佢

埋左口了

大師兄

TRUST ELON MUSK
TRUST THE GOD
TRUST THE SAVIOR

今日盤後收689 係咪暗示下一個目標係777

終於賭輸咗，要請人食飯

賺緊錢都覺得呢隻野好古惑好危險

呢隻野有邊日正常

尋晚美女倉叫做綠色...而家又到港女倉紅色

今晚再紅

未驚過最多咪唔食5 guys去番執6手薯條

係咪眼花，點解係綠色

今晚再爆升真係有5guys食 諗起都爽

1700就會正常番

手足們賺幾多
撈底易能到癲

之前明明成村人話穿500
我諗住大戶會交戲。

尋日開市升8%放走左張末日CALL去左瞓教

個倉終於回升番去12月底果個value

雖然今晚又會跌番, 但起碼開心左一日

開心過就夠了 留底張相得閒開黎睇下

呢個月考慮大家既信念

襯仲有半日開心好開心埋佢

Leap?

Cap張圖留底日日開出黎丁完瞓教

尋日幾十億流入
大戶入返曬貨

一定大戶炒起 散戶點炒起呢間野成20%

我木大轟注加倉,唔跟就笨7了

佢幾時放過tsla

再爆升就可以食麵包唔洗執麵包皮食

傻散鳩知債息係乜咩
連點買賣債都唔知啦
電視話股災就恐慌㗎啦

今晚再爆升去食半島

日日都債息咁成世都跌啦

今日大家睇幾時入

債而家仲高風險過股

盤後收689 今日777

係就好
食左幾個禮拜二手飯

今日可以食番好啲

可以食多碟二手飯

可摸耳唔好係二手飯 食到頹

屌set 630放去左瞓點解仲有得升

三手lor

股皇你都放放

我今日佢同啲白鴿爭食
一手飯

以為係深水龍王咋
屌，幾時返500

可摸耳一手

食白鴿

幾耐冇試過一日升超過100蚊

買咁耐都好似未試過

白鴿先係米飯班主
無鴿我就無野食

扮白鴿

一陣D新腥港人見到咁撚大隻，唔會用麻包袋冚撚住捉返去劏

虛火姐, 今日跌返架啦

你扮鴿食人肉咪得

今日碌番去550

琴日插563果下係預言

定GOOGLE 既預言

去食6餸車仔麵+可樂慶祝

成班傻散走去高追

Google知道係假升

好rich 我食出前一丁算 有冇火槍隊借支槍黎用下

今日750即刻食屎

今日劍指550

火箭兵團

船長今日上堂定off?

750 我食你食完屎疴出黎啲屎

譚仔套餐，大土匪加凍檸茶

煮完了 收番埋啦

上堂啊

呢到啲船員好有錢

幾時找數

改左切jer 數已找

無圖你話鷹泥塞埋個屎眼都得

船長咪由巴打變左絲打

船長今晚升定跌？

Dllm

依度啲人賭好大

劍指550

一上水就咁爛口

其實想問下咩叫火槍手？

好撚好笑

對住啲女人係特別爛口

屌定啦 今日紅

問班火槍隊

仲唔夠 洗唔洗自拍捽碟高潮你睇啊

死八公

TSLA仲會唔會見返5字頭......

無可能既野怕咩賭

我送船比船長（女船長）

船長好慘..比其他船員同火槍兵圍剿

佢唔係淡友黎架咩

你地威啦呢期 今晚550啊

佢條撚屌成日唔找數

咪變左做絲打

我無份抽擊你你暫時係個閪閪出黎當八達通o都住先啦, 大家應該會無咁大火氣

Come in please

而家會唔會高追

再開個盤贏番啲鳩毛囉

啲毛無事 佢地切左我碌尻姐

毛無事先做到jerjer冠軍

條jer咪比你地掉左落海餵魚
成班唔比船長覆桌

拎埋條假既出黎再賭

快啲

拆股前一日上落實過100

假既自用

死咸濕仔 今晚收750先+盤後收綠先

拆股後先入

假膠黎

依加GEL 定頭, 燈返去500先

如果計拆股前琴晚升左成550蚊

貪字咪得個貧 5字頭已經不問價入

用黎塞後門?

Tonight target price 550
Fair price 80

其實點解成日計拆股前
Aapl拆股前都3皮野一股啦咁計
利申純好奇點解啲人成日話拆股前幾多幾多

用黎插閪閪

我記得佢好似係假膠黎

睇黎今晚又仆直
賭親都食屎

歐盤率先大爆炸

上800

歐盤已爆 納期再爆

有咩股真係唔怕坐？有買貴，無買錯？

虛火黎 呃我唔到

識玩...5 guys 鬼妹is waiting for u

閪冧喎

想比鬼妹插

今晚800

一定無TSLA份

今晚800我變番做男人都得啊

真 買tsla已經係錯

爽
訓醒數錢

歐盤升唔到19% 美股係咪要衝番落去

火箭兵團今晚有冇人join?

歐盤無跟喎
係咪要衝番落去rebalance

拿拿聲上700睇船長鳩毛啦

Gogogo

歐盤拖冧美股啦

去煮公仔麵啦火槍隊

點解你user時藍字時紅字

閹咗

賭輸左條jer 比船員拎左去餵魚

納dee又紅了

歐盤紅埋

襯返你個名嘅顏色

由全船一齊決定切船長之後就係百日紅既開始

唔信神既人只有後悔可以揀

今晚開始信者後悔 因為神睇土唔過你地切左船長 要幫船長執仇 百日紅黎了

準備好為閹左船長懺悔未

盤後入完今晚可唔可以唔好即紅

今晚船長表演d 咩訓左成日養足精神睇你場show

唔可以

船長今日睇船員跳船

食花生之餘記得準時食藥呀

我都鍾意睇喎

酒啊
最後逃生門

食偉哥

今日800船長表演駁番碌jer變男人

咁勁

扯了

又話掉左落海

閪冧了 守唔住689

狗撚都駁

自從公司知我要番工對沖廢老條數之後
工作多左好多

捱到5點又見到廢老假升呃9我

火槍隊召集
今日股價唔升穿800既話
船長駁J

手指頭咁細都照駁

走啊

升乜 尋晚盤後收689 冧緊了

no, 船長有jer就閪冧啦

升穿800先駁

企到800先講

神懲罰你班水手

閪冧緊喎

無力了，ifc見

收皮了
無乜事我番上天台先

淨係入左3成，夠膽閪跌番20%比我再溝

尋日已經上左啦

好似截左龍

今晚550

我都係酒先

硬左十分鐘就早洩仲衰過船長

今晚深紅

扯得一日就扯唔起食偉嫂都唔掂啦

屌, 我明明比左留位費
收左我錢果條仆街自己跳左先
而家無人認數

set 600扑暈自己算

去青馬大橋跳算啦

邊有錢坐車去

大家都妖股，點解GME 仲有得升，垃圾車無

跑過去

都話gme係價投 tsla先係垃圾

盤前已經玩燈掣

8點後唔玩了

咁早閪冧

今晚早啲瞓啦

而家已經眼訓

唔瞓8點後跌到你瞓唔著

係咪走佬仲實際

嘩 個topic gel到

歐盤率先收皮

插多啲

冇乜力，廢股

趁佢跌多次金之前閃先

睇呢個post以為盤前破600

我set左今晚400溝貨...

盤前已經比船長碌野大棍大棍扑落去

呢到係咁
全部都係tsla淡友

仆你個街生性小小咪撚再跌得唔得

v 到咁跌係條撚度？

你睇錯盤 跌到仆街喎

你個野壞左呀...
跌到仆直重V?

真呀，垃圾又跌

傻橙今日正常

跌撚完未啊屌你老母 正垃圾

人地GME 都就嚟追到TSLA，早知個陣唔放GME 轉TSLA

垃圾股

契媽日日都做雞

可能今晚GME股價追過TSLA

今晚上700
等落咗車班傻9上唔返先

就黎賣撚埋elon musk去做鴨

上gme好過 今個禮拜1000

依隻野我150賣咗
受教訓了

拆完股1000

Gme一拆100再上1000

今晚750

又一個出現幻覺

合股後750？

850基本

Q1財報宣報十合一

呢個餓到見到耶穌 揾人救下佢

發夢冇咁早
利申家鄉800

落去了

垃圾車淨係識跌 屌你老母

盤前畫logo

係L啊

一開應該大棍跌20$先

哇,跌成咁，走貨保平安

跌撚完未屌你老母

死亡筆記L?

係 tesla已死
聽講寫埋elon musk個名

玩過豬M醫之後對升跌無咩感覺無特別開心/唔開心

正常返拉

做左高追sor jai唯有又溝下坐下

船長已睇化

唔係一晚打回原形下化

又閪冧

Price target 550
Fair price 80

600再加
500再加

set 左555

又暴跌輸撚死人

閪冧也是正常 wall street也太無良

神呀

又黎作詞人？

即興開

揸tsla都驚不知做定期好過

咩神啊睇過

踏上這溶斷旅途 過去閪冧失散股價無左

暴跌

TRUST ELON MUSK
TRUST THE SAVIOR
TRUST THE GOD

蚊d 禾

又deep v

今日升空 先睇750

靈車 插落我dum它
清倉了嗎 就放下

75.0? short撚左呀？ 750

750 就在今天

準備迎接八點神秘力量打落十八層地獄

八點力量直接升空

一日升左20%
今日跌返5%都唔過份

今日750

如！日！中！天！
信念

衝啊 今日企穩750

8點神秘力量

樓主托市

知咩料啦

知你造市囉

又玩燈掣

中國電動車碾壓特斯拉！蔚來CEO：特斯拉不實用

沖完涼見佢大V, 今晚750 gel定

垃圾T車

船長今晚有冇開局？

今日700++++

食懵咗？

你名都紅埋

我信念強大

今晚升

Nio過千未

今晚750 信念

無 信念

配合番個信念

720返黎接我好嗎

今日750 比啲信念

750

改紅個名 加重個殺氣 今日750企穩
神擋殺神 佛擋殺佛

750+++++++++++

扮女人就扮女人啦

今晚750
聽晚850
後晚950
星一晚1150
星二晚1250
星三晚1350
星四晚1450
星五晚1550

使乜扮，j 都無碌唔通係男人咩

紅色旺我啊

每日100 年尾發達

我有j

今日守住600還神

今日750 食住個升空勢

著番條紅底底未?

全紅緊

升空最後召集 請扣好安全帶

地深探險洗唔洗安全帶

女船長

呢期係升空 今年既TSLA沒有極限

我係男船長 你想做女船長？

咪gel頭
今晚800

係信念

升空咪即係爆炸
好似SN10咁

屌你老母 燈完好爆升啦屌

相信神
今晚火星之旅

比啲信念
我用信念扯緊佢上去

船長

臨時演員都係演員

成日無啦啦改劇本, 我點演呀

屌, 死就死啦
今晚衝呀 To The Moon

演咩員
信念必勝
今晚開始火星之旅
今年的TSLA沒有極限
劇本就係大爆升無回頭

船長比人hack左account

開始跌啦

納指閪冧都無事就知硬淨啦
今晚開始升空之旅

受垃指拖累 小問題
開市直接暴力拉升

食錯藥

食偉哥 衝啊

屌你 女人食咩偉哥姐

我覺得Tesla。300蚊比較合理。畢竟以後會有超級多競爭對手

我男人
食偉哥扯爆佢
上啊TSLA

歡迎沽空

死肥婆收皮啦

屌 唔理啦

今晚企穩800先

信者得救 TSLA升空

今晚唔貪心 750先

法國樓主成日唱反調

反乜調 今晚750
上車最後機會
信者得救

750衝呀

Lift off

800

傻橙歸隊未

冇離開過

elon musk強到，完全無力跌

今晚800 見

集氣 信念

宇宙最強股票

企穩750先 唔可以貪心

今日火箭兵團由船長領軍
同我射佢上去

火箭兵團同我射佢上去

轉投返好軍先 上呀！800！

從來都是好軍

同我升盡佢

盤後800

火箭兵團 做野

上盡佢 同我升

綁你上火箭？

用我地既信念推佢上去

GME 推到300

邪魔外道行埋一邊啦 我晚係我大TSLA

一齊上

大tsla今晚企穩750

唔理啦 衝啊

盤前700

今日既TSLA沒有極限

剛剛咩事

上呀

CPI1.3定1.4 火箭

今日船長領軍

用信念推佢老未上太空

就快返家鄉713, 感動香港

喊乜撚野 比啲信念 今日750

升旗三

以後無分 升空一 升空二 升空三 升空四 升空五

直到買船

買完船買太空船

比啲信念黎睇下

1股一架MODEL 3

TSLA同ARKK一齊衝

一股一架roadster

集中信念比tsla 火箭升空最後召集

想高 J

現價買得唔得呢？

前日信左止蝕撚清左左8成倉

依家爆升都填唔返

唔怪得人既 人地9up兩句無成本 你又要信

應該以後都無6字頭

學費

等開市企穩加啲

1拆10

好驚一開又跌

之前清完卒之琴日又係同一個價位買番

一早唔清，跌到底先清？

班友講到成世都唔會升咁 依家去晒邊

信念

信者得救

一早冇諗落咁底 一見佢落咁底又開始慌 見到班止蝕撚又話最後逃生門 又資金流入舊市場 唔坐幾年都升唔返咪開始驚

落場唔夠一個月 唯有當交下學費

Panic sell 左
而家入又怕高j
有無人可以屌醒我

無信念邊個幫到佢

拆股有

700了

抽咁高棍落佢都未必回到本

700 照買

全部摘名binc

左手tsla 右手gme 邊有得輸

買tsla緊係入黎呢到

750企上去

750 信念

7了

800啦，重7xx?

衝佢 信念

可摸耳整多晚20%

一開APP 竟然7字頭

BBQ ready

唔好貪心

新加入

750收貨

事實證明只要相信Elon papa 係唔會窮

反手put左既人兩日就要跳樓

船長750有冇野燒

師兄弟返嚟啦

不如燒頭毛

重返700

琴日返左黎啦

真 一樣

TURST THE GOD

Sc撚全部可以跳樓

無

船長領軍
火箭兵團出擊
今晚誓要企穩750
火箭升空最後召集

冇祭品molamola

比啲信念黎

又扮升

唔撚扮 真火箭升空

船長就係祭品

尋日盤後收689 今日盤後收777
神已經比左啟示

我既信念做祭品

其實切咗姐，仲有兩粒波子可以燒

交下學費囉

不問價all in call
一陣返黎報告結果
唔出現嘅話 一係jump左 一係去緊約睇樓

已變絲打

如果下屆特首係全票當選

1500

唔知啊
我淨係知火星大總統叫elon musk

拆股後1500

開波啦

唔好搭沉船

算啦，今晚應該其實落番６５０

連續兩日都有傻閪大單沽貨

隻船我架

大戶sc左想沽爆佢 我地比信念推番起佢

玩一轉算

推到納DEE 15000

717放左股即刻閪

唔好GEL住

就係你

DADDY連700都守唔住？

蝴蝶效應

Keep住個信念

696

MOLA MOLA

gameover

升返啦

又撚狗

無事啦 上番去啦

開市頭半個鐘唔做野 信念

清得好
依隻PE太高
值$20咋

突然發現船長好似轉左性別

To the mars

紅色殺氣重啲
殺上去

我張500溝貨單啊

比d動力得唔得 妹下妹下咁

等埋債一齊升

大大力射上去啦!!!!

快撚啲同我上！！

火箭升空

升佢老味

衝啊 信念

今天的TSLA沒有極限

今晚起碼750我先可以放心 老人家唔嚇得

尋日收689 今日收777
呢個係神既啟示

係7字頭

今晚有冇750睇吓

okok 777

睇下依兩日有無得再執下平貨

日日都係平

比多啲信念黎 推爆佢老未

700 有貨
700有貨
700有貨呀
上呀！！！

收皮了 大家可以瞓教

唔駛咁急喎

你條撚屌又話750
正一財演

去沖涼 睇下一陣700上定下面

希望在明天
聽日再繼續發夢

仆街船長冇鳩用 棄船

唉 扯兩下就無力

聽朝瞓醒咪知囉

聽朝訓醒向下扯

日日玩開市頭一個鐘咩

早兩個星期跌到無感覺 升番都係無感覺

船長出名快槍手，兩秒完場

fall

兩秒

依家扯唔起旗

訓得啦

高追左，有排坐

準備轉燈

轉燈

收皮
650入唔入好

垃圾

620

無計，今日全部都開始跌，道指都回緊

道指都回得好勁

SH 到750
In Musk I trust

唔回邊有得入貨

頭先700明明企得好硬
沖完個涼一野插左落黎

燈已轉

轉燈 訓教

唉屌

船長去咗邊

又轉綠

diu ah

冇力了

船長會唔會搶住係IFC跳左

V10%啦今日

上啦diu

船主今日做咩gel頭

信我。Tesla早就進入熊市通道

逃生門已關

直插

話咗650

690

今日咁行，轉頭訓教個陣實突襲

慢慢上返去，keep 住俾力

船長燒多條毛得唔得

今日妹多

抖一日聽日一定上試$750

準備倒跌

驚試650多
跟住又要溝

Tsla 腳軟了

Moon 住個市

我記得上次gme升上天嗰陣又係全紅
啲人係咪放晒呢隻妖股買gme

已經可以預視到嚟緊幾日成個財經台都係gme撚同社工互屌post

跌到停左
跟據上次經驗佢地又要洗一兩日版

Tesla 900跌到500幾都未洗見社工
可見買tesla既心理質素好好

今晚差d忍唔住入左gme
最後忍手
轉入tsla

唔比你買都得，淨係比賣，點解唔可以棍？

頭先靈車特價有冇人掃

覆錯隔離GME post = =

啱啱大跌
跟住gme就有棍
似足2月頭

呢度起碼個個都知自己做緊咩，隔離仲問緊乜撚野係升熔

前幾日跌到仆街
都冇社工入黎慰問
我覺得我地不受重視

我記得第一次gme嗰時，有人開po話買gme係0風險
唔知呢啲大話呃咗幾多人入局

所謂社工應該吸取咗教訓
直接笑9 gme撚算啦

我一開始以為佢地係呃鳩啲人入嚟接貨，點知佢地係真係信ss

跌完而家爆升緊
呢一刻都大把人入緊局，但停到入唔到

Tsla又跌返落去
係咪gme又準備受棍？

仲邊有棍啊，夾鳩佢哋姐

Gel 得一日頭 又要食2手飯

又要還返條撚俾船長

準備聽日又溝

有Elon daddy唔信 走去信賭股GME ?!
SH TESLA

gme跌 -> 大市升 -> Tesla跌
gme升 -> 大市跌 -> Tesla暴跌

綠番

紅翻

收DL玩完

最尾都比船長執翻條毛
睇下聽日點

Daddy職業：bitcoins 賭徒
興趣：射會爆既火箭
Tsla:廢業

出事架嘛

妹皇

今晚700有冇機

尋晚早d訓諗住起身gel頭...點知

今朝早餐食番$3菠蘿包算

樓主出黎啦

有早餐食

下晝同夜晚去番執6手飯同薯條

靈車

今晚650支持位

盤後轉燈

可唔可以落番540比我入

靈車已死

今晚500見

今日繼續食屎做早餐

又跌 正垃圾
冇錢食早餐

有冇人比兩條薯條船長醫肚

今晚再跌，得返墊盤個張紙你食

唔要食紙紙

今晚隨時連紙都無得食

跌少少皮出嚟
我執嚟食

分1半比你...大家同船

救命啊頂唔順啦

船長呢

我食1/4夠啦
多謝你

咁我一於將個包分4份啦仲有1/4留比有需要船員

唔好唔記得船長

船長尋晚一訓就閪冧

證明我個信念幾咁重要 你班衰仔仲成日燒我閹我

我無咩點講啦，前晚你賭咩我都唔知

而家船長無左把聖劍即刻出晒事

咪預左你囉

好船員

肉莖重生大法

無了 神注定要沉船

有愛

通過左1.9萬億都跌
今晚400

我一陣lunch去買多幾個都麵包, 留比有需要船員一齊分享啦

Fair price 80

點解咁有錢

50

早排日日執定紙皮同汽水罐

完了吧如無意外

今晚重回550

準備彈藥再溝佢老母

550就學船長斬契媽 轟晒啲錢落tsla

尋晚船長棄船

即係一棍落

你地再恰尻我啊

求船長引領大家gel頭

不了 成班船員一齊恰尻我

又大瀉

歐盤又溶斷

歐盤已率先溶斷 船長建議大家食飽啲準備上路

book定科興

歐盤溶斷係美女爆升訊號今晚呢到係主場

納期溶跌時靈車一齊溶
納期溶升時靈車再跌

已book 聽日官涌

邊個話架 船長唔帶隊無得升

話明靈車買得都係想坐靈車姐

岩岩社署話我打科興既話比三餐二手飯我食...
我考慮緊...

我可能都係去打算啦...

好肚餓

兩餐都狗衝

PAPA 又射野

又射垃圾上太空
又掉垃圾落海

廢老又射了

又唔帶隊，又話船員搞鳩你快d 做野先得架

咁大火以為爆炸

你地恰尻我先走

跌落海定大爆炸呢，

LAND

屌 無爆炸
企係到個陣有啲火花以為會爆

我都以為係 嚇死人

無爆炸睇黎做乜 又浪費左十分鐘

恰你無JJ?

仲好講 比你地閹架 神都睇唔過眼啊 一齊沉船啦

TSLA 34 股壇最廢 當之無愧

D垃圾真係唔洗晒時間去睇

tsla

點解我咁戇尻

好耐無見

天生既 解釋唔到

1001

膠膠

天生醒目架喎

推

推爆你

邊到睇

推爆佢集氣今晚大爆炸

係醒目就唔會買賣垃圾

我職業係回收桶